訓唔到

ok

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

點呀，有咩心事

好悶

人生不嬲都悶

有咩好做

上連登回ＰＯＳＴ

本來要睇 犯罪心理學 既書

因為我本身都係一個 病患者 （ＰＡＴＩＥＮＴ－痛苦的人）

好似好複雜 上youtube睇多啦a夢

唔洗返工返學呀你

未搵到工 不過聽日要返學校拎野

好羨慕啲學生

我都畢左業應該有１０年
而家都好想返返去讀書！

返工忙唔忙

日日做到隻狗咁

讀書永遠最幸福

聽日都要加油

624 政總接放工
625 鰂魚涌區選諮詢
626 各國領事館遞信+愛丁堡+律政司deadline
627 中環律政司大樓

按照個人能力行動 做到幾多得幾多
去唔到幫手宣傳 切勿散播失敗主義
大家都好攰 但係頂硬上
一定救返哂所有義士 一定要贏

到你將來出黎做野就知個社會幾撚仆街，

到時記得老閪都要頂撚住，
當學野
學下投資
投資自己
學唔同既野

有咩學